個餐蛋飯post笑窮撚？ 難道有錢人就會食60蚊個餐蛋飯？

你餐蛋用邊個國家既餐肉 用恐龍蛋吖？
60蚊我食成個禮拜餐蛋麵都得啦
屌

hi大陸狗

大陸分化狗
BLOCKED

黃店唔屌得㗎

樓主收皮啦
60蚊都食唔起仲話支持黃色經濟圈
連登仔話ok就ok啦

黃圈萬歲
不割不分

食唔起自己諗計
黃店都係良心店